不爽裝熟叫她麻友友畢業風頭被搶怒氣沖天

將從「AKB48」畢業的渡邊麻友，被爆愈來愈難搞，常因小事不合意就「不高興」。據悉，渡邊對初見面的人有異常的警戒心，不熟的工作人員若叫她的綽號「麻友友」她就顯得不爽；她還有過度的潔癖，工作地點只要她稍覺不乾淨就擺臭臉；出外景時若不先為她規畫好從拍攝地點快速進入保母車的動線、讓一般民眾拍攝到她的話，她也會非常不高興。

今年夏天AKB集團在沖繩舉行「總選舉」時，先上台的「NMB48」須藤凜凜花突然宣布自己將結婚，攝影機剛好捕捉到渡邊麻友帶有殺意的怒容，掩不住自己退團的話題爆點竟被晚輩先搶過的不甘，並為此在後台發飆。後來在沖繩進行攝影時，工作人員還要提防NMB48成員接近她，以免她抓狂。

渡邊麻友本人希望退團後能夠成為專職演員，除電視和電影之外，還想挑戰舞台劇演出，相當有野心。但渡邊演技並不算突出，2015年主演的連續劇《戰鬥！書店女孩》創當時收視最低紀錄，並被腰斬一集提早收場，慘不忍賭。「AKB」的頭銜拿掉後，會有多少人找她演戲，業界已在觀望中。

G

她還有過度的潔癖，工作地點只要她稍覺不乾淨就擺臭臉

一口爆完即刻用濕紙巾抺

Mayuyug

g

個閪面真係幾好J

成世最靚呢個樣

遲下要拍繼母av

反麻9

撈唔掂拍av

快

俱往矣

賣唔出

Suyuixxx 會買十套

麻友停經未？

個樣愈睇愈ok
之前覺得佢唔靚

有潔癖
個閪應該乾淨

中出完要用漂白水洗閪

放緊m假

日本謝文欣

貼番近年啲殘相算啦

唔好亂講, 長期大肚

麻友友

G
持

og

妓女

推

MK妹邊賣衫邊聲援 無懼被起底

反唔落手？

叫麻妓妓

滴露都乸唔死hpv病毒啦

樓主因愛成恨

落過4次仲陀到仔?

樓上反麻全部負皮

幾大個雞威 叫麻友友都唔得